曹總： 文滙大公老點廢老打科興，科興第三次搞出人命， 首名烈士被揭係愛國藍絲，林鄭賠唔賠二百萬陷兩難

曹總（Anthony）：
文滙大公老點廢老打科興，科興第三次搞出人命，
首名烈士被揭係愛國藍絲，林鄭賠唔賠二百萬陷兩難︱
壹殼花生
20210309

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony, 阿龍

文滙大公老點廢老打科興證據:

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

點會兩難 賭一億唔賠